祖記總裁C.朗拿度給祖記管理層開出6人收購名單：華拉尼+伊斯高上榜

直播吧4月23日訊 據《羅馬體育報》的消息，為爭奪歐冠盃冠軍，C.朗拿度向祖記推薦了6名球員：里昂中場尼當比利，賓菲加新星菲歷斯，羅馬中堅文奴拿斯，費倫天拿翼鋒基艾沙，以及最重要的兩個，他的前皇馬隊友伊斯高和華拉尼。

歐冠盃出局後，C.朗拿度親承會1000%留隊，但他也在思考下季歐冠盃的事。他希望球會補強球隊陣容，向管理層推薦了這6名球員。

馬些路也有可能與C.朗拿度相聚祖記，但隨著施丹的回歸，他更有可能留在皇馬。

講真祖記咁撚窮，d錢都去哂總裁份人工度，都好難再出錢

全部過多幾年免簽

冇可能啦，除咗c朗同西瓜其餘都係免簽
西瓜仲要係賣普巴1億先有，c朗上錯賊船啦

祖記比C朗6000萬歐元一年，仲邊有錢

同屁馬有咩分別

賤種小花

同皇馬交換隊名會唔會快啲

大巴拿呢

球霸唔過一頁
仲咩唔入來睇下朗迷

球員兼領隊兼足球總監

窮閪蛆, 有閪錢咩

你估你係水魚獌咩

全世界都想同阿朗合作

要牙朗球探都做埋
祖記可以請少幾個人

練完波返到去仲要睇埋里昂、賓菲加、費倫天拿嘅比賽去睇下有咩人岩買

我朗幾時變咗做廢老架